新手想養鸚鵡 有無推介

新手想養鸚鵡 有無推介？暫時睇中和尚鸚鵡 大概咩價位？

利申 屋僅唔大 住樓 budget都係幾千

圖係上網搵的

留名
以前養過兩隻小葵花 養左九年 死左就無再養了

咁慘 因咩事死？ 唔係聽聞好長命？

小葵花應該十多歲命

第一隻病死 好突然留鼻水 hh跟住去左

跟住第二隻冇左果同伴之後 無咩開口叫咁 半年之後去埋

rip

push

小葵花壽命50年

識養一定養灰鸚, 有5歲小朋友智商, 醒爆

你多唔多時間陪佢先

時間都算有 主要怕嘈到鄰居

會唔會太嘈 同埋好似話正係認一個主人